熱狗2017年柒事回顧！

係時候提醒你！
咪撚放過班熱狗！